\chapter{Facturas}
\label{cap:AnexoA}

Al no poder ser incluidas las facturas originales que se han tratado en el proceso de separación de documentos, por los datos de carácter personal. Se adjunta una factura monopágina, que servirá como ejemplo en la clase de páginas iniciales.

\includepdf[pages=1-1]{./pdf/facturaej}